真正既蝻亞人係唔會犯法o架

新聞果d全部都唔係真蝻亞人

真正蝻亞人又點會犯法
唔好屈鳩班蝻

假膠

南亞人都有好人，請不要岐視

嗰班係油黑咗自己嘅香港人嚟，攪到人誤會咗

一下南亞post 就釣到你出黎

on9=假蝻

又係你呢D社會上底層既毒撚
你老母早知到會生到你咁, 一早上深圳落撚左佢好過.

支那狗呢？